今日銅鑼灣有件知名藍絲挑機後被私了

樓主被私了

藍雪寶

真！？唔洗片 係真就得
呢隻閪樣都要俾人打先醒 同馬蹄露一閪樣

邊個來，見識小

好重要
關我撚事

行街掛住玩電話唔睇路嘅後果

Who?

幾似樣

Who

依件所謂教畜唔只一般藍，係左到仆街
平時以為自己好牙刷

屌 唔識添

上晒蘋果啦

期待下次係乳房有、道友聲、鳩達賓

個頭好似凹咗？我唔知有冇眼花？

收左幾多錢？

下次標題唔該加返"疑似知名藍絲".....
Who the fuck is she?!!

港人港地，慎入

好似係藍絲KOL100之一

私了呢類先夠振奮軍心

就係咁咋?
關我咩事呀

心情舒暢晒

好波

即停+Report
Dislike
唔好比View佢

振軍心，

唔需要靜靜地輸

嘩個樣柒撚到

呢啲仆街死撚咗佢啦

藍屍收左錢

個頭凹咗

後面咁大班人扯哂旗都唔幫拖

快啲過嚟幫拖
吓點幫呀

藍絲話女人都打 我真係笑左
問下黑警啦屌你老母

不嬲嫁啦 講就大大聲

手足個幾下爽到

收咗錢比人打？

肯定收左美國佬錢

幾廿歲人叫自己雪寶，要幾大勇氣先講得出

自編自導自演

佢女人黎架？

weak ga

自己仆街說話俾人打
多行不義必自斃

屌你老母弱智都打
有冇良心㗎

真係識做戲
收咗幾多錢？

已做

wa屌比人打都咁少血， fake news 尼，嚇我唔到

小心make stupid people famous

可能係冇腦

背景
藍雪寶 kol100其中一個 跟華記正撚樣搵食
老師來 教左幾十年書
成名作 城市論壇屌鳩黃絲

聽講有癌

手足是否俾犬咬了？

已FC，收咗安家費

係咪有手足比人拉左
有無咩跟進到

佢係咁講佢部電話好重要
唔知係咪有黨比錢嘅轉帳記錄

即使被打 仍堅持舉出五大訴求手勢 勇氣可嘉

五…大訴求

你係咪on9 比hit rate人

最緊要人有事同手足無事

紅雪寶

唔好貼藍屍link幫人加view

入去嘅記得即pause,dislike,report(暴力)

乜仆到咁呀

good job

我咩都見唔到
唔清楚
唔知道
依個係你嘅角度

小鳳姐真係好忙

仆街了我覺得自己好冷血，一路睇一路笑

拉左4個

俾人捉左手足?

我嫌打得唔夠咋

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

呢d情況要拉番去告毆鬥

男定女？

Damn, 佢個頭凹咗啊

跣親啫 冇事嘅

同路人

感謝勇武手足

私了後名句

收左幾多錢

口罩都唔帶，自私

裏面裝空氣
同氣球一樣原理 一㩒就凹

佢部手機又幾硬淨喎

she

最緊要手足冇事

係喎，我以為污糟左

唔識佢喎
茄喱啡

都無被人咬甩耳仔, 皮外傷啫~

屌
原來自己走去撩人

抵死

Push

自殘姐

手足勁抽
依隻藍絲成日勁撚高調

俾人拉左
仲慶祝
打少過藍屍
好過陣亡

收咗錢
戲子
假扮途人
扮傷
先撩者賤

咪亂講，可能係唔小心跌親路人想扶起佢

邊撚個黎 知名？

大波man被私了就差唔多
上次果腳冇傷

好慘 做咩唔好地地行路
口罩都冇仲出街

藍威寶我就聽過

中肺炎啦

見到佢話部手機好重要架就好心涼

路過見到
原來係藍絲被私了

佢d血有冇病毒架
掂過記住滴露沖涼

正義姐 黑超哥咁柒嘅名真係藍絲先作得出

開心事黎

隻手無事~!無斷骨~!!

可惜....
唔完美, 可改善~

手足有冇功成身退？好多人捉住 分唔到敵我

真係唔識佢係邊個，另外，佢係女人？

聽講呢條友收左安家費做戲

幫手打啦, 仲企响度!

藍屍

做得好好

咁抵死啦

死唔去就唔好出聲啦
自己跌親咋
支持手足yeah

可能有自己嘅裸照

手機好重要 冇左我點去收返d錢

屌，手足有無事啊

最緊要人有事

好似拉左

閃卡呢

女人都打就唔可以放過?
咁射盲女人一隻眼呢?

一定係佢自己仆街姐
冇人私了佢

今次終於無左膠

開香檳

喂～ 男人黎嘅喂！

愛黨賤老🐔！影人相！抵打！

女人？揾個武漢妹好過

屌，反蒙面法發起人嚟嫁，學人戴口罩，

對唔對得住你啲藍屍

唔死得仲鬼打咁精神話 “去買餸 經過就比人打”

唱中国国歌就會好返

女人先要打

屌 貼條link幫人加view咩 on9

開細聲 同飛住黎睇 就唔會加view數

正喔

個正能樣搵個女人出黎自己縮係後面睇

將把聲KEY落去警暴

貼link算係幫人share，可能會增加曝光掛

移除連結可能得，好似咁樣

htt ps:// watch?v= poErBhvfhgk&feature= share

得你有題

領教

佢話部手機好重要喎，咁入面一定有好多重要資料啦
千祈唔好開黎睇呀知唔知

手足後尾都比人圍

潘朵拉的盒子

希望唔好係醫院中肺炎

希望手足冇事

想睇下, 又唔想CLICK片...

有肺炎出咩街 抵比人打啦隻藍屍狗

藍雪寶係老師，今日星期五，中午一點，就算停課都應該home office，佢走出去製造衝突，完全違反教師守則，請大家一人一信寄去或email到佢學校，向校方作出投訴！

(from wiki)
路德會救主學校
地址：深水埗大埔道288號
電郵：contactus@sls.edu.hk
學校電話：2729 3929
傳真：2361 9606
校長：楊靈匯
校監：梁乙光

依啲人應該係收左美國鬼錢比人打

打得好

🍾️🍾️

認真？

冇可疑

一打唔死就即刻出片咬手足

下次要打到佢成世講唔到嘢

自己仆街啫

唔講我都唔知佢係女人

唔識WOR 不過拍下手先

who 藍雪寶
藍威寶我就識

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

女人嚟架？

佢住沙頭角，去銅鑼灣買餸

佢係咪吸開毒
個樣閪撚到

條友本身都患癌（source亞洲週刊）

真?

支持，同走去行山一樣道理

睇蘋果咪得

認同

屌，血都唔見一滴，抄晒野

咩大波man黑超哥幾時到佢地

女人來？
真心唔識，見識少

正，睇蘋果果段，我睇左廿次，原來電話可以咁樣用 當乒乓波咁拍埋去

男唔男 女唔女 走去學人挑人機
"籃屍口吻：先撩者賤 抵比人打死"

唔想知

上晒蘋果啦

又玩靜靜地輸？

推

唔講以為 xjapan 黎左香港開show

啪啪啪啪啪

請人打自己，藍c真係咩都做得出

等睇好戲，食花生

我真係以為係佢

話撚之佢叫咩名
總之係藍屍賤蛆咪打死罷就囉
手足好野

抵撚死，影人大頭

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好似有手足比狗咬

手足係咪比人拉咗？
一定要冇事

男雪寶

又畀Matt哥撚狗

黑警睇曬cctv啦

點解到宜家仲聽到有人話唔好打

明眼人都知係收左錢做戲

原來女人黎，以為手足比人打
點知唔係，開完香檳，戰鬥力MAX

收足錢交下戲啦屌 點學人做KOL啊

又係飛虎隊?

行經買餸...

唔明post 岀黎做咩

你全家都死清了

手足野野咪個頭幾識玩

有

拎住支那旗
流晒血
好襯呀

靜你老母！訓咗幾耐？
咁激勵士氣既野你同我講唔想知

深黃達哥冇鬧過私了

想知同樣深黃嘅eeetv出咗post反對今次私了未

講得出做得到呀
唔好到時又死狗咁走

Nicee

咁似男人

無事吖，仲行得走得，同死左、盲左、比人強姦既手足完全無得比

推呢個
有冇template

So less blood...

大快人心
睇著藍絲爆晒缸

手機有咩睇

揸國旗買送你信唔信

Push.

無開聲以為悟飯單手出龜波氣功

自己跌親啫
邊有咩私了呢

實係，平日做咁多陰質野，當處仆街一啲都唔奇
無 人 私了佢，佢自己仆街

推到佢仆街

藍屍無腦會信

有手足被捕？！

又要召喚

偷咗佢條片 自己upload啦屌
幫敵加views 咁撚弱智都有

好耐無表揚，表揚下先

藍雪寶帶一班示威者入銅鑼灣而牽引整件事

乳房有

原來女人黎

正。。。。。

打撚到大細眼

KOL100
-1

繼續

藍絲智力差不多啦，以為自己個大話好撚完美

幾好

有無其他渠道睇到啊？冇續蘋果會員啊

治癒

呢件事我屌過班手足啦，見到藍絲指標人物就個個企定定，無一個有膽量，果一腳同踢空氣差唔多

無見血無聯針

蘋果段片都係偷fb「突發事故報料區」

當年笑有讀寫障礙嘅黃之峰寫錯別字果位特殊學校教畜男雪保。

好 感謝

正！

商機無限之。醫護集體大移民

推呢個

特殊學校教畜，點睇佢先係學生

幾時到墮波man呀喂

我都唔識

手足記得換衫換褲

有冇聽錯
2020年竟然仲有人叫唔好打？

多謝手足要全身而退喔

籃屍咁撚勇做爛市，收幾舊包開拖被獅鳥

就係要先打大媽，等大媽唔好以為女人有免打金牌，大媽被爆幾次肛就𨳒你都有味

幫推

無可疑

仲有呢隻

呢個唔係藍絲link

這隻是甚麼？

睇內容以為你係老衲

佢係我舊登時條靚

好治癒

who?
手足出入平安

咁撚支那相，仲要係醜果堆，好難出街唔會比人打

搵教育局

求片！有冇巴絲影到係藍威寶先郁手打人的影片？

我會send比佢學校個校長，希望校長夠資料可以做到嘢！！

睇返老豆搵仔資料，藍雪寶真係100%教畜，佢學校舉行陸運會嗰日，佢特登請假唔照顧學生（佢教特殊學校），走去幫葛假博士攪個反蒙面法記者會，嗰日上晒電視。

條片影住個仆街令住手機追住人影大頭，成副「過來打我呀」既戰鬥格

後面班人只係林記，跟蛇頭來
曬下馬扯下旗，收完錢就走人
打交真係關我撚事

整容怪

濕多兩下,thx!!!